\begin{multicols}{2}

  Un maître nageur dispose d'un cordon flottant de $150$ m de longueur.\\
  Il veut délimiter une zone de baignade qui a la forme d'un rectangle.\\ Il veut que l'aire de cette zone soit la plus grande possible.\\
  
  À quelle distance de la plage doit-il poser les bouées ?
  
  \begin{center}
  \includegraphics[scale=0.5]{3ActFonction01.png}
  \end{center}
  
  \end{multicols}